香港新四大天王：《白卡，殘津，綜援，公屋》

一個唔開心衝入急症話我想自殺！！！
恭喜獲得白卡一張
醫院班傻的嗎畜都冇咁得閒理你一個，求其話你痴線就打發你走

之後扮自殺夠七次
儲齊七個青山醫院印花
貼落你張白卡度
同屋企人夾埋做戲扮不和吵大獲，繼而動武
證明你病情因為家庭關係惡劣所以惡化
就可以搵醫生社工幫你搞恩恤安置
獎品非常豐富，有機會獲得單人公屋一間
SUPER！！！！

搵塊薯片割下脈，用意粉吊頸，撞下豆腐
得閒坐天台欄杆望下風景
就構成企圖自殺要上青山
誓要去 入青山！！！！！

之後一個唔高興，醫生評估你完全喪失工作能力
就有機會拎到傷殘津貼

不過綜援+被評定為傷殘好似係最爽
經常需要護理=每個月食到政府$5850

雖然得果六千都冇
不過香港有班人每個月得最低工資，例如賺得七千幾八千，之後要俾二三千屋企
你只不過係詐病呃下錢過日子，唔好要求咁高啦

仲未計你有白卡，搭公共交通只需$2
新界西出港島藍色線好貴嫁
由$20一程變成$2一程，當你要每日來回，
本身成個月就食左你差唔多$900
之後就會由$900變$100以內
係咪好開心呢

傻你老母的嗎
返紅燈ok?

留名學野

新潮文？

的確 係香港 月入三萬以內既人 比唔上樓主所描述既生活方法

根本咁樣過既生活絕對好過果D 人到中年都係搵得一萬鬆D

舊 應該5年前都有

然後搵現金出糧既工